［突發］［未FC］傳國安上門查謝振中，黑警高層大為震驚

洗頭艇準備好了

阿中都變Condom仔

正常呀
謝SIR, 做二5仔, 移民去美帝, 佢地手足就比佢出賣

不過呢鋪我支持振中
出賣班魔警, 去美帝享受民主同自由, 班魔警弟時比人當棄子同制裁,都唔關振中事

定係抄煤氣錶呀？

支持振中
出賣班魔警, 向美帝報串, 去美帝享受民主同自由, 班魔警弟時比人當棄子同制裁,都唔關振中事

幾時到個光頭佬

痴撚線，香港根本已變左內地！ 請美國制裁香港

我支持謝sir爆中共d仆街野出來，制裁香港 唔比香港用美金

快d走去美領

牙中

咩叫內地

保住謝sir啊

國安都知佢去美國

唔係成家都去晒美國咩
爆門入屋查?

支持振中
出賣班魔警, 向美帝報串, 去美帝享受民主同自由, 班魔警弟時比人當棄子坐花廳同制裁,都唔關振中事

fc左先講ok

謝sir快啲改名叫振美保平安

牙中撐左啊，我地實扑你架

未過, 準備過

謝振美

麻煩証據

要保護中中

Hello 0.5

洗咩爆門，國安有專業開鎖技能

不要讓振中跑了

香港嘅內地係錦田嗰到
佢可能住香港仔
份人白鴿眼

sources?

即係新界+九龍

膠POST, 你嫌熱門唔夠廢?
連登仔究竟你地想唔想贏o架？我睇唔到你地想贏啊！全世界入嚟幫推啦！如果上唔到熱門我真是心淡！

牙中唔係請左兩個禮拜過左美國咩,返左黎拿?

Fc左啦

謝sir都俾國安搞，何況散仔condom
你地班黑警其實都知混左幾多公安係入面，到時叫入境處配合取代埋你地有幾難，記住永遠死人最口密呀condom仔

督灰做左美國人就唔好返黎啦中仔
而家俾國安拉左?

見你呢句說話唔屌你啦
內地，係大陸係地獄鬼國

仲有 erer sir

查水錶姐係點

屌又係呢D 濕9圖
PS 1 2分鐘都做到啦

屌 痴撚線，中國呢個國家根本唔應該存在係呢個世界，請美軍消滅支那國，順手制裁香港特區政府 唔比香港用美金做外匯

講錯，係支那鬼國

有冇人覺得謝蛇好慘 個個都淨係咬住佢黎搞
都冇人提下erer同李蛇

支持謝SIR
一定要出賣黑警
除左可以還黑警一個清白之外重可以全家移民美國做美帝公民
快快快

被失踪

善惡有頭終有報

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

Erer : 條仆街走得咁快

FC咗先講
有圖就傳同垃圾藍絲有咩分別

其實冇source未fc 幅圖又咁spam 大家唔駛嘩認真住

黑警人人自危

慘了

可能中仔好似銅鑼灣書店老闆咁，經秘密通道請左返大陸食監房飯呢

對家可唔可以比多D錢 ?
假撚到

今次真係焗反

我真係恭喜你啊！！

內你老母

多謝謝Sir 篤灰之父

Erer sir: 拭目以待

謝sir

放心啦mon po黑警，下個就到你

死公安唔好搞謝蛇!

幾時到er er sir

唔好推

狗隊炒成咁 想飛起班癲狗都係人之常情
入面唔會得謝sir係咁啦

香港王立軍

謝蛇會唔會變浮屍

學光頭狗咁玩Weibo咪無事囉

整水喉姐 av仁上去整

一路好走

死得仲快 直接GPS located

香港內地=黃大仙區，全港18區唯一冇海岸線

爆哂料即刻去美領保平安

唔比走
仲惡過我地

大家誤會咗中仔
振中嘅意思係
唔係振興中華
震撼中國政權
細佬振國係振興美國

咁佢交咁多名俾美國制裁
中共點會放過佢
咁我諗美國會搵人保護佢嘅
國安又好公安又好香港警方都好
要落手都要快
我諗美國冇咁快安排好點保護佢

Fc左先再講 得張圖打幾隻字搵鬼信

一次乃共就要終生乃共，冇得走，留係大灣區啦⋯⋯

想問查水錶即係點

FC完 SEND 比Solomon Yue

振中.... 天佑義士

謝蛇

你覺得國安搵人 你唔開就搵唔到你？

啊中

condom sir再不condom,如果你係篤灰支持年輕小朋友，我地不割蓆
推到阿振中見到

你搵個無讀過書既光頭佬
同我地25謝比
In 25謝 we trust

係咪睇佢唔係住係到，怕佢走左佬？

到底邊個係阿中

搞到依家兩面不是人，謝sir就黎要去美領搵政治庇護

唔好推啦 又冇source

呀sir 爆咗好多料

國安查水錶要問嫁咩

fc 咗先啦

釋放振美！
生要見人，死要見屍

謝蛇快啲改名做謝振美保平安

黑警高層成撚日感到震驚

註冊日期: 10/2/2019

釋放謝振中

屌你咁傳法
雖然明知係假

其餘三萬隻狗 有1% 信都麻煩

術語黎=ICAC請你飲咖啡

牙中你唔好有事呀

出中國綠卡畀佢唧

佢而家做緊人民英雄，可能有份查啊中仔

1020

多謝你啊謝sir 捨身成仁
好人一生生平安

振美振美 唔好有事呀你

謝震中

唔好亂推先

痴撚線，咁快收到風佢爆料？

無啦無啦

It seems to me Tse Sir wants to be out of this dirty thing ... may God bless Tse Sir and keep him and his family safe!
Stay safe HongKongers

on9 post
咁樣一張圖就當有source

放完大假未架佢其實

我親愛嘅江蛇..... 玩完了

過美國改名
謝振美

謝蛇做咩比人查

振港

呢啲新聞唔需求fc

講真啦 我真係好撚開心

千其唔好做振英

痴線
當我地尊敬的香港警察係咩
員佐級協會快d 反抗

其實呢
整呢啲圖原意好好
但會唔會擺錯平台

我認得你 次次假post 都見到你

特登去search 真係喎
唔怪得仙人寧舍唔同

中共VS黑警

呢個反高潮好犀利,估都估唔到。

如已爆料

自然有CIA 24小時保護啦

呀中

唉 呢個真 除非美國出專機接佢 咁多人名都可能值嘅

可能係查佢地d衰嘢呢

真㗎喎，仲以為又標題檔

係就惦，即刻走入美帝領要求政治庇護，去美帝做公民

請先學好香港話

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

所以話 幫支共做野果班真係未讀過支共歷史
每個幫支共做事既人無論你生前幾有錢都好都係做condom

員佐級幫唔到大sir手啦 再講謝sir咁出賣佢地

人地改左名做美美啦

咁開心呀? 死囉, 今晚瞓著都識笑, 恭喜晒謝蛇
可能國安想搵你返去請你飲杯咖啡, 問下你點申請去美國移民呢?

中仔冇得揀，一開始俾人知有綠卡就冇得揀
一係放棄移民，表示忠誠
一係走佬

謝送中了

Send比啲親戚睇下先之前已經聽聞好多狗諗緊點走

[緊急] 樂華北有女仔呼叫救命 有冇手足可以睇睇？

呀中想逃出大灣區
你大獲喇

水錶唔係喺屋外？

錦田唔係要回鄉証先入得咩？

CONDOM 仔驚 ？

出得嚟預咗要還

做咩呀你地，咁興奮做咩？未fc架

要保住我地最強後盾啊

係咪元朗個面

係咩

唔係🐶宿，有無可能結界？

振宇

呢d咪真愛國。雖然送中條例過唔到，但係佢都用自己方法親身驗證送中的方法

振英判英
振中叛中

好撚正常

條仆街食兩家茶禮，黑白兩道既人會點做對付二五仔？

推

錦田定八鄉有盤菜食果度？？

睇佢個樣一啲義氣都冇十成係比料換美圖綠咭，green objects 仲 on L 99 以為自己好型比人賣都唔知

網傳謝振中未有上機赴美，過關時被接走經特殊通道送中

謝蛇失左蹤幾多日
要唔要報警

謝sir 唔好死呀 交埋名單先啦 仲有er er sir 你會不會又要俾人炒水錶呀

牙中有冇寫定不自殺聲明

係支那

振美呀

推行動post 啦
@不推文回覆

全球最大黑社會你估講笑㗎

國安上門係唔洗爆門
有非物理損壞門門大法

應該去搜屋
謝振美係唔係度唔係重點

你個名⋯⋯香港冇警察得狗

真定假

最鍾意睇鬼打鬼

中仔

篤灰保綠卡
抵到爛
真係同你賣命咩

謝蛇唔係已經碌咗去美國篤灰喇咩？查水錶？就算佢係香港，一條麻甩佬，一個月都用唔到1度水啦

佢搬咗好耐啦...
仲康怡...

呀中RIP

保護義士! 保護義士!

呢啲講真 可以唔洗FC 就咁 貼係狗屋附近俾班 偽進仔睇啦

如果佢有落過場，打過示威者呢？

啊中唔好有事呀

其實可唔可以唔好咁快揚出去？靜靜地贏唔得既

轉做污點證人

震震中國

反正遲早都係棄子，不如執返起個良知做人啦

王立軍

改名做振美啦謝sir
可保平安

謝送中

保護謝sir！保護謝sir！保護謝sir！

謝Sir
難為了你

今次震中了，咁就更加肯定爆勁料自保

會唔會變自殺

謝振中, 你估強國班人重會信你咩
就算今日無事，遲早都會被算帳，第時連共享大灣區榮耀都無呀.

你醒目嘅, 就快D 爆多D 料篤灰，去投靠美國，起碼保住老婆仔女先啦

錯!!
死人會用另一種方法令真相公諸於世!!

若要人不知 除非己莫為

要花一番功夫去掩蓋真相只會令真相更快呈現!!

知咁多野 唔係以為拍下籮柚就移民去美國呀嘛
你當共產黨流架？

屌

王立軍下場如何？

謝振驚

乜中仔仲係香港咩？

中华人民共蝗国

點會比普通市民知有毅進仔死左

無間道，中仔，三年又三年

多謝你提供嘅資料

謝sir要坐洗頭艇喇

查水錶就專登做比黑警高層睇
實際已經監視緊佢地

內你老母地咩大陸仔

謝sir 謝振中要改名做謝送中了

話唔定佢篤條撚樣自己升呢

振中

多謝振美 提供資料
君子報仇 十年未晚

正常屍都搵唔到 有屍體你會覺得邊個經手

朱元璋立國之後 啲功臣有咩下場

手足

咁高興？

可唔可以冷靜啲先 上一個華春瑩一出返黎就升左職

imgay巴打=謝辰中

查水錶有咩用?

唔差在去埋佢個friend er er sir屋企

爆料保綠卡

佢知咁多野，一個唔覺意有證據話老解混入POPO度打死人，用來交換美國居留權，對大陸來講係送個核彈比人

只有死人才守到秘密

殺人放火作奸犯科唔覺有問題，姦淫擄掠出賣兄弟，黑警乜都做齊，若然未報時晨未到，當你行出第一步就注定一條死路

邊到傳出黎

又一個王立軍

刁：為什麼做警察總是喜歡沖去美國領事館？

亞sir想捉鬼?

Agger

我地好快會見唔到 阿中啦

驚慌米姐係國安囉，同一個老細

一條片解釋為何無法和藍屍溝通

支持阿中哥哥

就算查出謝蛇唔係
中共好敏感基本上佢都無得走
其實可以結案

係D 0.5 先最唔想佢去大美
去左大美咪可以盡情爆大鑊

如果1018人鏈無人 TrumpTrump會有咩反應？

佢唔會自己落場啦
咁危險

佢知太多野

捉返個老婆仔女做人質 等佢可以無後顧之憂出來鳩up

你地大陸都唔好得去邊

Molamola

睇黑警幾時出黎示威

會唔會見到謝蛇變浮屍架

Source?咪氹我開心

住入去美領

有得睇註冊日期嘅咩

裝左extension咪有

中中

殉港

又9up

阿中哥哥

謝蛇著左早啦

Fake 到傻
係真
謝蛇移民美國無難度
政治庇護

振美了

唔講真係唔知

唔怪得咁急要走去美國

拿 老老豆豆
你宜家係咪都俾人當鬼
自己o念邊邊有一線生機

佢咪係高層

王立軍都走唔到呀

真係唔好推

要post呢啲圖返香討啦未fc得堆字有咩意思

別讓謝振中跑了

大蛇洗撚落場咩，係冷氣房落柯打睇live就有
打人當然係班condom做

保護謝sir

咪撚信 支共手法要搞到一個人好可憐 再做一d 更殘酷既手段都會有人同情支持佢
你睇下林鄭 之前傳左d咩

Yes

有冇手足想去保護謝sir?
今次佢真係付出左太多

係
FC

社會主義鐵拳要出動了嗎

謝振中被送中

你地打夠飛機未呀

謝振中 謝篤灰
篤篤篤篤篤 篤灰！

仆街喇, 共產黨殺到黎 香港九龍新界冇得避

阿中肯定有篤灰俾美帝想攞綠卡

有冇美國手足去搵下謝sir？

謝振忠同志想移民去美國，諗多左la

兩邊不是人
投靠美帝好似着數啲
供哂黑警做過咩犯法事 應該同美帝都仲有得傾下

用下腦

魔警定佢都係仆街

我見有爸打可能唔係好清楚查水錶有咩用， 咁我用我有限既知識黎試下解釋比大家知，有錯就屌細力d....

正常每一個單位都有一個水錶，去紀錄用戶既用水量，如果屋內有人開水喉，咁個水錶就會郁，水錶上有一組數字，當屋內有人用水，個數字就會郁，如果我今日去紀低某個用戶水錶既數字，幾日後再返黎睇下個組數字有無變到，就可以證明屋內有無人住，因為你生活就算唔煮飯都要沖涼洗手.....

每層大廈都會有一個水錶房，所以查水錶係唔洗進入個單位既，去揾管理員打開個水錶房就可以

哈，等睇呢條契弟家破人亡，妻離子散，冚家剷嗰日記得話我知，屋企會加餸。

呢條冚家剷先識玩啊
高調到係微薄話愛國外黨仲話要送埋仔女返大灣區讀書
變咗藍又讚佢, 黃嘅又吹佢唔脹, 所受嘅壓力應該係最少
之後可能低調移民走佬

牙中就霉啲啦, 周圍同自己啲好兄弟/高層曬自己老婆移民 最後比自己兄弟督灰, 而家仲要國安上門
比著我都睇唔過眼啦, 你坐高層督啲細嘅去食屎 份人工點再加班都移唔到民去美國 你就講完兩句人工又多拍拍籮友就走咗去做美國人

Erer sir住太古城，幾時到佢

屌你老味江SIR都好撚乞人憎

咁大粒都出事
篤灰保平安啦 唔篤灰出走 比人篤就走唔到

中中直直 終須乞食

跟住到er er....

佢會唔會係反送中後
第一個被送中既犧牲者
謝sir 幫我地咁多

謝蛇喺香港？？
估佢應該去咗老美唔返喎

頂住呀 振美

你知唔知咩係查水錶？

大陸講法，查水錶就係國安搵上門，查手錶查刑你抑鬱自友。唔係咩生減紀錄呀，朋友

查水錶查到你抑鬱自殺

需要FC既係黑警同藍屍陣型物體

呢啲news真係要fact check，有啲似對家出fake.news

品格再審查

太唔暸解大陸

😂😂😂😂 我真係唔知😂😂 sorry各位爸打，我對大陸d講法真係唔知🙉🙉 見笑了🙈

黑警高層震驚? 唔係掛, 班on9服務共慘黨佢地唔係預左咩?

港版王立軍

對唔住 太眼瞓 打錯好多字

見到巴打作成篇文出嚟 忍唔住提下佢

查水錶姐係香港嘅飲咖啡

已被「雙規」！

C O N D O M

振中一家大細唔係去曬美國咩
仲有人係屋企俾國安搞?
唔通係搞佢細佬?

sir this way

唔知同呢單有無關係：

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

另，最近謝狗音訊全無

釋放呀中

Lm

大家放過佢啦

我地要保護振中手足！緊急小組出動呀！

點解ar eh無事 唔公平！

要保住謝sir 呀，好難得佢上次公開咗張list 出嚟！

搞笑

支持振中

跑入美領

為民民主與自由 謝振中得救
盼電流轟擊魔警

賓妹都照搞

保護阿中

lm

估唔到謝sir為左我地搭洗頭艇 希望佢唔會被自殺

又係假野

瘋傳比藍絲group啦
搞到謝sir做過街老鼠就最好

無料到又鳩推，玩嘢咩

共狗偷食 港狗當災
班黑警開始棄船，大難臨頭各自飛的時候到了

又放長假

多謝 謝sir

中囝做pr dept
有如你問散仔會唔會做反恐

source?

其實都依家有冇source證實佢唔係香港架？
之前好似話佢放兩星期大假，遲下四點鐘又見番佢出現咪搞笑

上門都唔割

下一個肛永祥，李桂華！

謝Sir

真都唔出奇
黑警太唔了解共產黨有幾恐怖
越幫得手越想消滅

中仔走咗唔好返黎喇

希望佢平安無事 冚家永世享受大灣區榮耀

洗頭艇

冇
一路都係得連登仔9up

所以唔好再推

享受大灣區榮耀
其他黑警下個就係你地，你老頂冇得走你估你班散仔會唔會被謝SIR供出嚟？

呢張圖同長輩圖有咩分別
乜資料都無就係咁推

老殘藍最啱呢d

啱呀 我都叫緊人唔好推了

無限感激謝sir 付出

重有Er Er Sir呢

就算呢一刻唔係真
都難保有一日真係會發生

謝狗已成condom

諗番銅鑼灣書店，國安除時消口

中中唔好死啊

謝sir
第日獨立咗你一定會留名歷史書

唔好再推啦

唔通係gay巴？

鎮美

黃大仙

No.
If CCP needs to find you , give candies to you , grab you....
They will know where and how to find you.

Even 90 years old can do it!!!

Push it hard to ALL seniors center, nursing home... etc..

It will create a striking picture!

個篤灰名單太正一定要推

謝sir 有兩個小朋友為左佢地，唔好番來香港啦，你嘅良知，香港人收到了

警隊最好既大佬都搞
一定會了結中共先會贏

其實送中條逃跟本係掩眼法

有同無 d 公安都一樣會落黎捉人

宜家緊急法一用，公安調落黎

話幫助 恢復 秩序 係假

捉人返上去先係真

你地以為可以移民置身事外?
知咁多黑材料點會俾你走

任何一個黑警都係材料 你估3萬個黑警可以置身事外?

所謂成立特別警察

根本係國際社會話要交出強姦警, 殺人警
果時個千差佬坐監, 由特別警察頂位

佢老豆老母同細佬
共產黨一家搞佢屋企人

震中

謝sir加油努力篤 強姦魔警一定要放首位篤

謝sir, 快撚d同美國佬篤灰，尋求政治庇護啦

牙中好人一生平安

俾張綠咭佢啦

保議振中手足，改過自新的就係手足。
不過建議振中手足改下名，就叫振港了

擺明係,增加人手唔用退休警?,反而係其他部門調任?明取而代之

謝振震

不推不是人啦

內你老母地

唔理真假都要推爆佢

謝sir其實係滲透多年既白警
今次一野就督晒班前線既傻仔岀黎

一個知道曬警黑內幕嘅高層移民美國 共產黨唔搞鳩你先致奇

就算真係比佢過咗去，要譴返有咩難度

叛國中

叫中國可以嗎 唔好貶低佢做內地

強國黎架

人權法過左啲黑警真係有排受不過希望啲黑警未aware呢個事實住 唔想佢哋咁快知道咁嚴重要著草

中仔 小心強力部門

Push

振中返左香港未

牙中頂住牙

有啲野唔洗講出黎都知

幾時到肛sir,呢件乞人憎過謝sir

成班等做condom啦警畜

釋放謝sir! 還我尻up會！

謝sir心諗

加油呀振中，我地會支持你，快d交個名單比美國先啦

謝sir我撐你呀，篤曬出嚟

振哥自己友, 一定要救

昔日戰友
今日敵人

共產黨就係咁 成班毅進仔

如果牙中督咗
佢哋一世做大湾区人
党照顧一家

第一個做就英雄，第二個做就..........

又話放二個星期假，乜柒都放完

好很快被自殺

你仔仔仲未識到朋友架

其實佢中共想佢死都合理
首先佢肯定知啲陰質野
佢想做美國人就一定私底下賣警
中共想滅囗就想點就點冇底線
仲可以嫁禍示威者

重振雄風中出即飛

變謝送中

內你老母 中國就係中國

未FC唔推

不過以中共性格 俾撚左咁多好處你 又無限警權 合法殺人 警黑合作 黨媒造勢 最緊要係課左幾次金 搞得掂都算 你越做越臭不突止仲想走佬?
唔好意思 收左幾多雙倍三倍四倍咁嘔出黎啦

中共只會要為佢效力既人嘔條命出嚟 之後充公

謝sir快啲去美國領事館求庇護喇，記得拎齊黑材料

好似將軍澳喬裝分子咁樣扑？

VIP ah
dklm

又係嗰隻二五er篤鳩牙中

石油氣抄錶～

大陸公安捉政治犯，會扮查錶員呃人開門
之後一入去就又打又拉又鎖咁

話時話
中仔請左2星期假
應該差唔多完,要返黎啦喎

計劃投奔美國？走咗入去美國大使館未？

謝SIR 篤左灰未

麻煩篤埋肛永長同埋個乞人憎MC

點知真係抄水錶/煤氣

開始清算

有咩做唔出？

人民英雄

謝振中義士
我地唔會忘記你

走中南海問

Herbalife 你老母
傳銷狗

謝振美，你今次都抵撚死啦。死返去大灣區振中啦

以為自己光頭巴巴閉

支持白警振中!!!!

1030

中你老母 支那就係支那

OK 屌你老母 支那就是支那

不要問只要信

支持謝蛇篤灰

元朗國

部門唔使啫。陶輝同莊定賢咪要

同埋真係唔好再推post啦

佢申請綠卡，應該將某d機密當人情咁送左俾美國
所以中國咁緊張

都搵到上門啦先黎話加密

大陸我唔知
不過香港水錶就喺屋外既

仲有麥sir，佢應該知道得更多

俠之大者 謝氏振中

內地就係黃大仙

個個澳門中國啲官死咗 都一定話係抑鬱自殺

查煤氣錶

「傳」

係監倉慢慢示飽佢

振中，萬事小心啊

你唔係Condom啊

明明人地叫振美

仲有D扮社區關愛團體話社區送溫暖(即係扮關心獨居老人之類派飯既團體)...

太古城手足要保護佢，唔想睇到佢被自殺

快d走去美國啦 振中～

香港冇人叫中国做內地架

巴打唔知玩法

陰9公

知道愈多秘密愈危險
仲要係準備走佬美國

藍絲好危險，要提醒佢地

咩condom仔，義士呢

嚟

撐謝sir賣佢班手足 享受美國自由
1個人換3萬人條數好襟計

佢係呀中，民主鬥士

仆街了
係咪為滅聲凖備送佢中
永生永世共享大灣區榮耀
G持振中做振美，爆中共大獲

謝蛇如果之後都出唔返黎就好笑

抵

做人定做狗 自己諗

一個禮拜了

王立军事件。。。。。

振中，你要上連登報平安

謝振中同梁振英互換個名啦!

可信度近零，大家唔好圍爐，咁盞變藍c、廢佬。

比d證據睇下好嗎

作大啲

佢要改名做謝振美

咱們天朝大國什麽時侯變內地了

支持謝sir 。 respect

條仆街二五仔, 坐冷氣房準時收工, 日日鳩吹
前線就打到仆街, 想去台灣俾人斬纜.
班白衫想篤灰過外國unun 腳?

阿中放緊大假, 有冇事等佢放完假番黎就知

點會有事 一傳佢篤灰 唔洗國安 香港黑警都會夾佢番黎

佢細佬定阿哥係咪準備做人質都得
話時話又話放兩星期假；好似已經過左？

比你係謝sir，你會選擇督灰仲有機會移民美國
定還是留係度一方面比人懷疑督灰，共享大灣區好

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，懷疑比美心負皮啊。

抵撚死

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

準備變floating object ?

咁耐唔見 會唔會死埋

內地大仙